唔駛叫人走，你自己走就得！

無人知留低既係咪鬼！
總之你自己先走！

人少自然會散..........